希望各位戎手淫

戒完咪好似你咁連個戒字都唔識寫

如果打飛機就等於褻瀆神靈既話，咁我要每日打多幾次飛機啦

蕭別離都打咗飛機